叫人買騰訊定5號仔好

想人死得慘啲應該買邊隻好

利申 仇人係努力堅持不懈派，好強信念，重情義

all in 5
而家個價係鈦金剛鑽石底

美團 愛奇藝